［335撚］1C_ 係咪呢到既巴打

呢排見佢好出位

平時成日係荃灣果頭見到佢
都聽聞過佢既事蹟 有冇人識佢？

段片

好撚快架佢

佢係咪成日上大山

汀九都有

聽人講佢最後先重brake 唔識揸車㗎喎

我聽果個錄音都係咁講

小心佢打撚死你啊

咁撚惡架咩

佢應該會「推」你

閱

detail?
我淨係知條友當自己車手

聽講好似係lihkg bmw group 個群主

點解bmw叫寶馬

見過真人 幾靚仔

之前入p group見過佢 好似幾有錢

有錢仔fatc

Hehe

得個高字 邊到靚仔呀

水滾圖出現了

放得圖做乜整矇張相

好撚好笑

唔洗打格啦下話

係人都識

相認

咁揸唔正常咩

咁岩既我又聽過

唔關段片事

話佢靚仔既 莫非？

成日叫人換335架嘛(好似係)

唔記得啦 見過一次 出p group車聚

個group我都退左十世

So gay

佢係hehe 你唔知 ？

個P group d人係咁吹捧嗰兩架寶馬
話點快點快, 未見過咁快嘅車
我出都廢事出

留名

Double Kill

你地個grp都唔差啊

真架

咩谷

同問

有冇人triple kill

好似真㗎喎

唔怪得佢同人傾計成日會越講越埋啦。。。以前我仲以為係自己諗多左

我記得您個名架老友

屌我唔記得

你試下溝佢囉

歡迎返黎玩，認下大家

您係邊個 溝佢都講得出，您同佢係同道中人！？

唔好屈我 有底線架
呢句難聽過粗口

有底線，姐係部份行為接受到啦

佢對你做左乜
條友成日講gay野
係bmw谷

佢。。。唔好提，反正唔關HeHe事

點解個Post沉左既

推

待爆料

有料快爆啦

其實您係邊個

無謂自爆 但都係bmw

死gay佬

返過不過比人踢左

您係未潛水太耐無點名丫

正常出聲

Add 我加返您